朋友，我當你一世朋友

人愈大能夠交心的朋友就愈黎愈少，因為工作學業各種原因已經唔可以好似中學日對夜對，曾經稱兄道弟的人最終亦成為人生中的過客，有時覺得同啲酒肉朋友出去食飯寒暄下都覺得吃力，因為大家都唔會交到心純粹為見而見，各位巴絲有無同感

如果有能夠陪伴一生真心的朋友好好珍惜啦，好好對待在你身邊的她/他

朋友，我當你一秒朋友

agger

我珍惜人有鬼用咩
人地都唔識珍惜我

利申：以前成日日傾夜傾
佢唔開心call到即出黎陪佢

我明白

同你一樣
本身每個禮拜都keep到出黎食飯傾下心事，而加愈黎愈少
可能佢真係工作忙掛

我都係
最後block 埋我

一樣呀！
以前又係一個星期見一次面
e加成個月都冇見面了
我主動約對方出街
佢就話唔知撞唔撞到放假
但佢又唔肯講邊日放假
都唔知佢係咪其實唔想出

點解比人block?你chur佢？

好驚連最後一個真心的朋友都無埋
想叫下春都無人聽

做到咁絕

雖然e加同仲有日日傾
但已經變到一句起兩句止
已讀不回﹑格幾個鍾hea覆幾粒字既地步
我諗同佢應該好快就會斷聯絡了
以前成日分享日常﹑講心事
一星期見一次面
估唔到識左半年最後都變成咁

由日日見變到見少左
距離大左
日日wts變到幾日覆一次
直到有排壓力好大
想搵個人傾下
可能chur 到佢啦

成日日日傾日日見已經變成左習慣
點解對方好似咁快習慣左
唔洗同人地日日傾日日見呢？

利申：已經比佢冷淡左
一個半月都仲未習慣到
仲日日喊緊

見少左真係一個好大因素
我同佢有好多約定
又一齊想像好多年後嘅我地會點
最後兩回事
仲係咪朋友都唔知

一樣，識左兩個月後
係佢自己話我地係知己
但到第5個月佢就開始
乜都收收埋埋乜都唔分享
e加既我佢既事我乜都唔知
好似朋友都不如咁

以前又話一齊去旅行
又話10年後會變閨密乜乜乜
全部都係呃人

我同佢識得仲耐
佢好似係我人生消失左咁
有試用不同方法去阻止
但又唔想煩到佢
始終大家而家各有各忙

有冇諗過點解佢會變左？
唔開心同佢分享都比人block
好似有d奇怪咁

唔想朋友擔心，唔想係朋友面前喊，冇人傾訴

一來佢少同其他人講心事
二來佢係我宜家條女嘅best fd
我條女都好耐無見過佢
不過我地拍拖係同佢感情淡左之後嘅事

明你咁感受
我只係幾個人面前先會講真感受

識咗3年嘅好友
突然間就話唔好再做朋友
話我太mean
話我太自大睇佢唔起
我只係對真心朋友講笑嘅時候串少少
佢介意點解唔同我講
點解要睇到我個人咁差
而家都仲好傷心

「位置變了，各有隊友」
當大家活動嘅群體唔再係一樣，無論幾想維繫一段關係都唔會去番以前咁close嘅時候

籍口嚟
你一向係咁嘅人又點會咁多年先同你咁講
有無做左啲咩？